［I/A］Puzzle and dragons (304) Allin 神up啦

頭香

辣殺驚

尼亞開post

留個靚名+多謝多次貓奴巴

幾好玩

fc?

JED

又唔裝潛覺
一係九唔搭八嘅潛覺
大佬你都800-900rank都咁撚樣

樓主pin this^

宜家係咪冇呢隻嘢打了
我係咪遲咗幾日

魔廊協力有冇咩主流隊？
諗住雙炭carry小號過
冇咗超覺醒會唔會唔夠力

果日有睇尼亞直播就知
有個野山本雞係....
尼亞話你全定都係雞

魔廊24萬血夠唔夠

285120 以上吧

加埋惡kill炭仔

lm

牙貓做左d咩要多謝佢

無佢過唔到裏列

巴打真嘢唔好攞出嚟講

咁樣都喺得24萬

上杉同妹？

有上杉無妹

冇妹都得

有冇義勇裝/全解

你唔夠血都冇問題，要預返個激減盾/半減盾裝備

同埋清洗版要一隻 上衫fit

上杉可以洗版咩
唔喺一血+大炮+破吸咩

有葉王書全解
激減盾用濕婆?

講鬼滅嗰隻
定三上？唔記得

換走吉祥 有冇血竉

要有隻洗全版 或者吉祥繼洗版竉

影box 比你睇下ok?

Ok

影埋水屬

變身角無超覺： 炭 妹 貿易商
無影響：稻姬 炎柱

協力火力無變 係慢左好多姐

轉地區係咪用SNS 冇咁易比人ban?

真係有啲勉強老實講你可以照入住先 只要搏得11關唔係大腳主都應該贏到 就算係大腳主 你都可以開技洗幾粒走之後手轉走晒啲毒

穩就一定唔穩 你box冇咩好用武裝

Btw 你武裝火加珠要有3粒 唔係孫權都打唔贏

轉去日版先用到SNS

算啦咁
無課玩家係咁
祝你快啲搵返工改個靚名!

其實個名只係一個名唔使認真
慢慢打抽下神up你啲嘢齊啲 再入高機率好多

好
唔該晒巴打

我都喺得閒打下算
而家最難果啲差魔廊only
慢慢嚟唔急

或者你搵啲跟到標準隊嘅高手帶下協力

Lm

魔廊協力隊

有冇人會轉返港台版抽鬼滅？
會唔會驚被人封號？

任轉架喎

真正嘅用生命值硬接

跟Reco組隊 好穩

我係見到有啲隊中間放啲打手好似濕婆火天嗰啲
所以諗緊冇超覺影響大唔大
魔廊唔擺貿易商同稻姬啦
都係要入場交吓學費

差唔多齊隊
想玩

今次gf抵唔抵抽 想課一pack

部電視機係邊到黎

抵 雖然第33抽先中新限 但大量印花

即係我日轉港用SNS
港轉日要引繼？

點樣set3隻寵做隊長？

冇嗰隻3hp+ 武可以點代

冠軍 怪醫黑杰克條裝

我日轉港程序係
日ios 連facebook -> 日and 用facebook引繼，連google -> 港and，用google引繼
想轉返去日ios就直接用facebook

今日無左pass果關
明明今日先續左

用炎炭打裏修開始有啲上手，不過打尾二都仲係好易打咗落去危險線死咗

如果尾王遇木，十回合吸火屬
你地會點打？
我用開貿易商得一回吸屬

唔繼2/3rd破屬吸咪磨10rd

我用妹裝神滅爪

佢發怒加攻後唔會危咩？
一回冇心珠就gg

卡心珠打乜關都死啦

Ps5

All in晒啲石都抽唔到貿易商

做咩咁睇唔開 等神器龍複刻咪可以一車車咁黎

八婆POOL咁大都單吊

都唔知要等幾耐先復刻
炭隊差佢一隻

破吸擺豬頭咪得
貿易商又唔食TYPE

上次鬼滅pool好好彩
今次諗住應該都會抽到
點知抽下抽下就抽晒啲石

豬頭冇追打

稻姫由本身6s-1機kill 到依家 轉返2s- 3機kill 係咪索性食埋個機kill

前幾個月啱啱復刻完

2隻水柱
我都想玩你呢隊

追唔追睡魔女武好

已齊5勇次郎射超地

有第三隻柱，試下先，應該大力d

冇野了，都loop 唔到

想問加豬/橫排大力啲？

有冇人有 火/暗結晶可以同我換？ 你話我知要咩 我睇下有咩俾到你

第一次撞水君，頂到個盾完點知唔夠珠

故事關卡第二關通關獎勵係咩？

有，我要5色貫通潛覺

1000蛋龍

結晶係5星
5色貫通係8星
交換唔到

有幾多關要打？

倒數2 硬食
倒數1 唔會打你
打多啲就熟

係咪痴撚線

其實水君可以alllin啲技
反正王一儲得返

諗諗吓五石就抽到十石機嘅貿易商
其實幾抵

130289209

想要呢粒希石求交換

我自己阿妹繼炎柱武
打水君子果陣有招轉火大buff用 100%唔會失手

依家每日登入無石送？

協力會避曬要靠超覺既打手，e.g.火天
隊員基本任砌，入協力覺醒可以去40萬血，除左斬殺斷心都唔會死
隊員既技CD會長一倍，換隊長要過4TURN，如果某啲技得一邊有要記好另一邊打死上一層

dllm

Loop到水柱轉10粒水

抽啦 超值

屌你

有喎 正
本體係味冇乜用
轉武裝好d

想問我啱啱手痕iOS down左港台版 入去拎鬼滅
我之後直接開返日版直接入到 ？
唔係要搞大龍鳳咩？ 定係我咁樣會比人ban

Ban乜鬼 我差唔多次次合作都係咁買兩次pack

D片教人搞大龍鳳
又話咩ios要用data 48或者Android 機
原來簡單到咁

等我仲刷完單車 換完mp寵先走過去港台

不嬲ios黎講 都係入日ser易 返港台煩架啦

14石

組齊義勇system刷裏三針
發現聽日先開始

岩岩回鍋
招大量fd子
160 530 931
長掛 炭治朗 水柱 炎柱

義勇system啲武裝有冇話係要點繼

水柱system應該打唔入七星龍

將木堆埋一齊消1c咪得囉

係喎計漏七星龍
我仲諗過無腦刷又要諗下計

咁都俾你諗到，IQ應該高過50

你仲要入隻四神

點解需要開技
水君有盾5回合
肯定儲到夠珠
我無落killer都秒到
留技打尾王好過

水君不斷打你架喎

拉盾回血
淨低嘅火珠放最底儲珠

太嘥時間

咁你咪del驚

駕駛員問題

好爽

玩得炭狗隊都係散步mode
無啦啦又要留珠儲珠

iOS? 用香港app store 直接down 港版 開game

佢話頂完盾唔夠珠
我咪講嗰方法俾佢

就算撞水君都做到12分完
不過佢應該場場都十分內

ios兩邊可以自由換定係要等30日㗎?

我以為要30日
但我啱啱試左港版日版pad 隨時開都得

抽唔到無慘同妹
咁樣開局好唔好？
用邊隻祭品換無慘好

冇妹重抽喇

妹好重要？
因為勁耐冇玩 我都唔知而家關卡點打
連貫通都唔知係

重要

妹一來對變身隊來講已經頂級
二來招技快 對應到依咖果啲王
建議新ac點都有一隻
如果我刷 有炎柱 炭 妹 豬頭就可以開波

反而無慘唔係幾重要？
好 收到 唔該咁多位巴打

無慘無合作角幾乎玩唔到

有火晶，但有無光水木晶同我換？
無咩其他5星素材料想要

轉港版扲隻水版炭治郎自組扲s級好正

最好有埋上三，炎柱 妹 豬頭有覆數就更好

其實周年蛋龍用途係咪淨係拎黎賣mp
唔夠mp用，儲儲埋埋好多隻

其實點轉 利申ios

開潛覺?

準備：
1. 裝左日版pad既iphone
2. 裝左日版同港版pad既android

做左
1. 係自己部iphone用sns連fb做綁定
2. 用日版android以sns方式登入pad
3. 用google account綁定個帳號
4. 開返港版以google ac登入pad
5. 港版ios唔港重裝 用返sns fb就可以登入返

可以開潛覺咩
唔係淨係for開覺醒？

好似開到
但係冇人會用黎開掛
潛覺有得打

有1水晶1光晶 可以換
同埋可以換聖誕龍/活動金幣

換粒水晶丫
Id?

你開交易果個 我未拎過火晶揀唔到
你有幾粒可以換？
ID: 292,414,477

得1粒

好啊謝謝 咁換左先

轉武裝啦武裝有用啲

暗屬條女係咪都係轉武裝好d

換左了 謝謝你

想問下右邊睇轉珠時間果行野點set

祝你好運
有其他巴打幫埋你淨低果d
果時活動刷到想死
刷到完活動先得4把key

Ipad先有

唔怪得之搵唔到唔該晒

我係，本體冇咩用

炭組萬用隊，另一邊係唔係夏祭時女好D
（假設一般嘅關多根性）

收到曬白井嘅喜悅

有無巴士有星矢1442 雙子座多可以換比我

巴打

儲珠快啲 定儲返啲技快啲

帶隻魔公女轉直心

冇魔公女

而家有得抽

八婆POOL好伏

2RD 1次直心

三個女神淨係中未來

有咩用

我見我其他都有，係無呢隻想儲返

開圖鑑？一定要未進化？

1443都得，不過巴打如果無多的話就唔使啦

有1443
有冇1440/1444/1448/1452/1454換？

我用mj組萬用隊
大部分情況都可以由冇磨到有

MJ隊嘅話差一部火機（已經計埋幣）
同埋我對於玩進化前定進化後有D猶豫

萬用隊我冇落3火機
我求其放4隻唔同屬嘅隊員做雜色隊

唔使猶豫 隨時進退化 lv唔會變

好似明明地
一陣研究下

或者呢到隨便一隻

有不過我都係得進化版，各得一隻，開圖鑑交換都得既

搵下先

我係想要未進，個時好似打返嚟隻野已經進化左

都話呢隻猛到仆街

我有既都係進化版D野好多都以前有過，但個陣無課，又無位，賣晒

追悔無用

發覺抽到新限都係on99咁
隊長想食防換就係用究進豬頭
結果食完防坐就係掛畀其他人用

想問港版係咪都有champion?

求施拾

港版依家係鬼滅

如果我日版綁左SNS eg. Facebook
港版好似冇SNS 引繼
咁我發行引繼code 轉去港版
之後日版用SNS 引繼返得唔得

日版有玩, 轉港版有冇得呃兩下免費抽?

大家好 我是cool奇

大家好，我是cool池

有一抽免費抽

Connie芝娃 su de su

Blog姐

山本彩係雞

用完code好似會斷晒所有綁定

轉返日版洗唔洗30日

要

咁麻煩嘅

可以

我賣撚左進化用果個素材呀屌

有十個剩

可唔可以乞番粒

An機唔洗

可以嘅 299050572

本身iphone
課金會SNS連fb 去An機 日版
想去港台 就an機日版打ID 轉去港台
不嬲任轉開 唔洗30日

好似冇得交易

咁我提出啦

唔該哂巴打

轉7*6轉到成隻狗咁

玩返炭啦

拉完9筒得返兩秒 玩條鐵

我都想乞返粒
130289209

我未拎過開唔到交換，巴打開一開

應唔應該抽murafes追隻火勇

1pack中

咁歐

自問勇過勇者先會抽

新限隊長技畀多兩秒手指差唔多

以前盾既率有無1.74%?
異色差暗屬

結論
玩豬頭新限轉9筒
不如雙炭吉祥每turn轉L

我十抽中隻火 你自己諗

入香內褲好夾硬嚟

如果玩雙炭係咪現在神好啲

山本彩姐係尼亞

梗係你有學園大蛇嘅話 你可以擺多隻打手添

我十三抽5隻 你自己諗

6隻先岩

你自己諗 你自己諗

火勇

全部鑽 呃邊個

曬左我5石，唔係有機會做印花都廢事留

炭治郎裏修羅如果無依達武有無代用

用朋友個把咪得

冇呃，呃你嘅以後都抽唔到金蛋

火勇 貿易商 中晒 你玩晒啦

信撚左 含晒

2pack中咗3隻泳活時契都唔中火勇，仲有好多假鑽

fd list好多炭治郎但無人繼佢

佢10pack再賣晒啲垃圾咋

唔帶防毒
都未撚見過7星龍

大把代用 睇你想要毒抗定sb

小號長掛，可以加你

兩pack石
Allin 火勇定水魔女好

即係是但4粒防毒就得

回鍋想問轉去港版抽鬼滅定宜家呢個10石機好

234937413
乞個位

穩定變身過到第三關就唔使再撐sb
你係驚唔夠毒抗啫

留意標題

炎柱個半減盾屈到
冇食木減潛覺打木都可以磨起兩次貿易商招技

Both

雙炭要食嘅原因係擋唔到180重力啫
本身炎炭/雙炭都硬

added

睇你想唔想要盾同貿易商

抽咗兩pack mura 好撚伏

3火加珠張卡平民得嚟好撚屈跳咗重勁過一技

感謝

香奈乎 上三 同 水柱 值唔值得追 其他都有

全部都值得追

上3冇岩岩出果陣D人想像得咁勁冇唔駛特登追
香奈乎可有可無

用過就知上三唔齊隊只係武裝料

唔課blog姐嘅 唔好話自己係香港人

用追就知道上三穩過魔廊

利申未用過

用過係過到魔廊嘅

繼落火天度

慘無人道
希望扑姐注意身體
頂唔順快d棄坑退休

ACC綁定左EMAIL係咪唔可以再轉俾其他人

退咩休，研究緊移民後點開拓歐美服市場

支持Blog姐

件武裝勁

前幾日用雙炭過
係boss磨幾下有D辛苦都無乜特別

歐美版pad日記

忍唔住手最後抽咗4pack 乜都無

Which pool

mura

話左直升機

暗盾 2.5pack

驚驚，收手了

咁咪哂左4pack
課埋下個月quota啦

一百幾萬血

犀利喎巴打original

八婆pool 都抽唔抵可憐

諗諗下唔對路
COM吸怪平時都多
MJ唔危險咩

想追火勇

其實垃圾關我會用義勇system
你嘅平時隊其實想打啲咩關

PAD雷達換野半價去到聽朝11點
依家新account一開會有5萬金幣 可以用金幣refresh狂原地掃
啱啱用哂全部金幣掃左17個聖誕龍地城 2粒喇叭 換左9個297 1粒防坐
幫全新鬼滅小號幫補下都好 不過原地掃都掃左我4個字掃到手軟

有時會有D濕鳩挑戰關
唔知幾耐出一次嘅新降臨
鬥技場
之類

利申冇義勇

咁用進化後應該好啲

仲差 防毒、L 同 洗回復力

雲魔女換隻唔使變身又有其他功能嘅寵？
洗回應該唔太需要

雲魔包左 洗手指 直心 全解 呢幾個功能
雖然全解用木魔弟個5T都差唔多

多謝提醒
又刷咗啲料

唔知係咪用慣火勇打裏修
用炭仔有d關好似唔多夠力

唔會喎打木王咪一樣兩下

屌你老母 尾二尾三咩嚟

啱啱睇完劇場版 決定課多兩劈支持煉獄大哥

垃圾嚟，真心冇乜用

燒俾佢

鑽蛋碌出黎

去A1買冬甩
食冬甩悼念

塞夠火橫咪又係21億 差得幾多

聽日有冇人數到派幾多石

懶人包
下星期一送63石
大感謝祭20+村選活動27+黃龍考試1+白虎故事(至少7)(疑似13)+成就1+雙極挑戰5+送石關1+肥蛋龍1

想抽隻火勇，點解都咁難

煉獄大哥才沒有輸！
冬甩的事，能算輸麼

其實都有4毒裝嘅，不過要喺炭隊度借（我得一件四毒）
如果唔理洗回嘅話就淨係差個L

唔洗回點過魔廊

其實我一直冇研究過魔廊
（因為+值都OK夠用）

呢隊砌出嚟都唔係打魔廊用

搞緊打d唔太難ge關ge萬用隊je (好似係)
但要5心追打已經煩

咁應該夠打

無慘食到三機殺

煉獄先生大約的確是死了

有心唔怕遲喎ching

呢隊野唔係打魔門
我想用嚟打挑戰關/降臨/鬥技場

因為海魔開始玩到悶悶地而且月讀開始有少少脫節

留石等式神

木魔女超覺好似有L
但冇數你sb夠唔夠
怕追打可以搭惡魔使 不過又少2倍回
我嘅話會搭返無慘

揀大SB都仲差一個SB
所以應該要用裝備補L

我都係諗住搭翻無慘嘅

貂蟬裝貪焚蛋

我以經課多咗幾pack

好係幾好嘅 但係換走邊個

雲魔女

當一個選擇 未必更好

諗緊抽鬼滅定係god fest好

咁咪冇人打追打

比天降無情送走，一野打淨10%

又話新木限 木魔女 木屬大流行
成個frd list冇人掛

未抽到，等多陣

我中咗啦 想大流行add我frd子

追神up定合作抽好？

木神器好勁

睇標題

山本自己大流行

木神器

唔熟雜色

搭三上隊長咪有追打？

無+3C 無追打 搵鬼用呀

咁我打降臨嗰陣帶住個上三磨爛蓆磨到佢變身又唔係幾C伏

唔變都夠力 降臨關好弱雞

都係嘅 就算今年嘅降臨都唔係好厚血
上三就上三啦

有盾 7x6 仲過到魔廊
你唔sick ball

Sorry係星壞

雲魔女簡直神級隊員

利申抽唔到

使唔使咁多嘢打
我都未射完聽日又要刷希石

我跟得足 亦都跟住炒

跟足都過唔到

利申跟唔到
冇卷島裕介

星壞有野刷？
無啦啦咁多人提既？

屌八婆機司馬懿超絕up

我係5星龍超絕up 仲未見到火勇

如果兩無慘加四蝴蝶開唔開得 刷到煩

咁都夠薑抽

繼多兩部單車可能得

刷細帳？

唔得

無喇停咗手

我刷咗50幾次終於齊set

任課

毅力

要唔要送個細帳畀你

唔敢要人地嘅心血再刷下先

抽嚟貪好玩

無1炭 2炎柱 2妹 1豬都唔好開局

2炭 2炎柱 2無慘 2豬 1水柱 2妹 4師兄先好開

最好順便抽5石有埋火盾稻姬火勇

最好順便抽10石有埋新限 睡魔 偵探

冇木神器學人玩pad

最好順便抽6石有埋刃牙 複數背閪佬

有得抽先得架
成班回鍋新手都唔使玩

計過條數 送嘅石夠抽有突 歐少少就得

刷到9ho執笠都唔會有

單憑6石想中兩父子已經冇可能 個pool深過你阿媽個閪

好高難度喎

抽到差唔多先打故事+垃圾關拎石再抽sgf

計唔計換8星定自然抽

唔換啦 除非你好多chanel

再試下

抽得好嘅話 三日打爆魔廊

純粹想正身冇體時玩玩唔使咁hardcore

講下笑姐 不過你望到魔廊要嘅野而家港版新手可以一次抽齊

中咗火魔女啦終於

665 個位

3抽3印？

可能回鍋左兩日

有冠牙

想問如果Pass曾經到過Lv5，但斷左兩個月冇續。重新買係咪重新計過？Google過搵唔到答案

Fever杯玩過

係

應該

哭左，咁樣完全唔想重續了

唔係喎，我冇買半年都lv5緊

預長玩都係抵過你買石 你自己諗

我專業9uper

我一直都係咁

又撚新手
個po 俾你搞round晒

米奇老鼠嘅

wow. Good news

我決定淡出連登

挽留

一定係你笑到 高鳩日文字依啲新手走晒

打完關2抽神up兩抽都木埃
有無咁撚黑

對唔字

今次神up印花機率好似真係高好多

同上面神up user講

11點 26石 冇人抽蛋po歐圖
Pad 已死

係啦
老屎忽成日迫害新手

高左 好似42%左右

我3/8 廢印

你唔講我都唔知關野更新左
對唔住 小弟即刻打即刻抽

鬼滅都無返黎

點解26 唔係11咩

我都係廢印 起碼都係印花
淨係想要睡魔女武

港版冇？

扲哂d石去抽刃馬同獨步都抽唔到

有 喺月任果版

睇清楚啲總數幾多

建議FC依位ching講野

真 條撚樣成日放山埃

直情連登都冇上

好掛住你啊 高嶋日文字
唔再笑你抽唔到火機喇 返嚟抽鬼滅啦好嗎

打咗 一抽細印

唔講都唔記得佢抽極都抽唔到火機

呢隻極醒到未

仲瞓緊

應該一年內會有

木和龍

都最後三個定四個啦（好似）
如果零龍玩龍淨係出耳環唔出極醒嘅話

屌 月頭整新進化啲角色得嗰三隻

咩木天豐收神重未進到

舊竉關人撚事

淨係畫一兩隻課金竉吸金

新關卡唔撚開

屌你老母山本

真係想屌鳩佢

咪開新物語

屌又中小潘 屌你老母小潘

極醒仲要幾個月先一兩隻

成年先整到

睇佢個款應該真係耳環當找左繼續條數

所以隻驚先挨到8年

零玩都變頸鏈就快手出埋佢啦屌

山本牙膏廠

玩龍鳥手灼手完全係老奉印花直接無視埋

睇佢個撚樣都係一二月先放玩龍耳環

屌喇媽閪

我怕我估得太樂觀添

呢條撚樣鳩開有條路留名睇神器龍升高隻廢嘢一粒星
等啲人換唔到木嗰隻

加隻新八星

分身齊左義勇system

換完收工

我係你fans

神up貂蟬，3抽全部都係佢

3抽1細印

草薙京進邊個形態好

屌你老母開個靚頭 最後差兩豬頭都係開唔到

點陣補齊炭既解手指同解lock

兩隻都打到魔廊幻界

你需要爆發定耐久

個人認為2p好用啲

試下搏埋故事嗰100
不過要打好耐

豬頭補底1隻就夠，多數用武

就係冇佢
目標係炭隊成員各2

唔啦 重刷成本低啲

加油 地獄嚟 我好明

依家交換所有無可以入到手嘅防雲防毒武裝？

三抽神up 1細印

real

3回個隻最好用

開位最實際

4隻豬頭我屌你老母咩

5抽全部垃圾

8pack冇貿易商

9抽鬼滅全部6星 想del game

等神器龍復刻啦 8婆pool唔值得抽

過港版抽鬼滅好返好多
抽到差阿妹同豬頭

玩龍係咪印花黎？
岩岩中左兩隻進左都係好撚廢唔用得

係

想問下 轉港服 課完 會唔會轉唔番去日服？

唔會

終於中木限

屌五抽全垃圾

咁都垃圾

冇隻落得場 做印花又驚遲啲武裝化

想問下咁樣得唔得？我仲有火魔帽同栗花 thx

咁快啲賣咗佢拎mp

你打魔廊炭就換火帽

冇,心直追打?

THX

又好似係

另外魔廊換走埋稻g 入香奈乎

我以為我80石all in已經夠慘
原來低處未算低

5抽三新魔女
但我想要新限呀⋯⋯

4抽中左以前好想要既鏡室大魔女
但依家好似已經可以放入雪櫃

魔機導士進邊隻好

唔進用得最多

中左3隻
仲有2隻進咩好

無咩用咪留住先

又火魔女杖

7抽垃圾

終於出 立花
但係我想要印

4x%=0

真 又可以抽木神器

進新嗰邊都OK ge
淨係用普通希石

終於中光魔女

想問下隻冰獄惡魔使有咩用架

姐係無主屬果隻？

我都中左一隻 係唔係唔進好用d

變做武叫有啲啲用

突然好多神up user

利申用免費石抽 終於中第一隻海魔女
希望高鳩日文字都中咗火機

5抽中3隻雷神咩料
女都好 比曬d仔我

終於抽中貿易

雷神唔係女黎咩

純粹係進化啲料平
退返轉頭唔心痛

我諗佢講緊真係thor嗰隻雷神，唔係雜色嗰隻

想問

1. 如果android機日版轉港台版，係咪連左google就ok?
2. 轉左港台之後, 日版d save會clear?
3. 我有買pass，個月費點攪？
4. 要等30日先可以轉返日版？

真係得我抽唔到印

只係因為你抽唔夠

見到五抽冇印都唔會打算抽落去啦

上次咪送左幣囉可能已經揀左

1.係 或者連fb line都得
2.係
3.無變
4.no 機種變更碼先要30日

孔雀王係咪唔使要複數，有無得拎去做印花?

padb半價大酬賓 最後1小時

好新手friendly
係依個po嘅典範

唔洗留啦，武裝化時再抽過就ok了

琴日掃珠換野搞咗半個鐘

雷神

thx ching

中咗兩隻 做緊倉管

忍唔住抽多下 水埃

幾年無玩 而家玩返 點入手好 未玩之前連咩協力都未出

過港版抽鬼滅

仲趕得切
抽鬼滅開驚
抽齊仲可以抽godfes
算係最好時機

今朝5抽4大1細，今次咁抵抽既
永續pad了

重玩返冇耐 想問下大印 細印係點睇？7星限果啲係叫大印 6星果啲係細印？

大印 75000mp

唔反了

比炭屌打，收番埋啦

炭仔隊魔廊MVP都收返埋

抽左幾多

5萬果啲係細印？

同我一樣 但尋晚忍唔住抽多飛破左功

有兩隻炭仔 擺哂落隊點睇
無炎柱 無呀妹

擺曬落隊你對面用炎柱？
對面都用炭你落一都夠

第二抽，之後三抽全金

打魔廊，炭仔要二十八萬幾血？

我嘅火魔女杖呢

285121

屌你差三千幾

咁隻炭做武？

咁咪開盾/裝水輕減潛

白虎新究進分歧幾靚

呢個血量都過到 事在人為嘅啫

有冇穩龍武
有既可以留2本體食唔同潛覺
冇就做武裝

冇限你抽架wo

第四隻係火天？

不了忍住先

55

之前賣撚左

有呀

炭仔食咩唔同潛好 我依家一隻 4防坐+惡殺

以前有四五粒波做哂印花
今日終於抽番
但係依家又變番做倉管

Cute版水時
學園大蛇
立花千代呢啲有冇

一定係5防坐

5抽2細1大 山本又贏

打得咁辛苦又要出去

33抽
兩隻機導 一雲魔 兩海魔 1惡魔使 1 新限 1偵探
猶格水奧火奧風神風龍喚士零龍玩龍各一

50%中印

官方都4x%啦

送好撚多石

5抽3細0大

45%啫

5抽1印 又話抵抽既

大家都話抵抽 得你一個中伏 咁你要諗下邊個問題

all in 晒送果d 石都係無火勇
得隻光勇

得50零石抽唔中豬

預100石抽1隻勇者

3pack 0勇

想抽火

歐撚到

等成部勇者機復刻仲好啦SOSAD

勇者機復刻又咪1%

打三人協力會唔會出七星龍/靜夜龍?

突然勁多關打 好唔慣

勇者機有必中包喎

得果5抽
500下得100印再講

港版仲未有白虎故事既

原來分身仲未打綠奧
冇野了sor

白虎個關有冇限時 我都未打

抽埋抽埋咁多印花都冇乜野換

希望式神機係10石自家烏冬啦

惡殺冇用 一定係全防坐/防換隊長好過

請問邊個掣可以關左個故事mode?

式神點會俾你換
上次勇者都冇得換

佢有講過係金龍機？

7抽0細0大

咁你又削左d

5抽 2大2細
2大係光暗魔女武,好過冇

冇

白虎又送石

幾多石？

我覺得栗花好過火印

打魔門就認同你

打魔廊火印必要
個盾同破防都係極實用

本多終勝

話說 魔廊無上三個武 有無好嘅代用

有冇魔廊最佳組法?

7抽1細
屌佢老味

想問下依家重玩刷鬼滅開局最好應該係點

jump機係咪唔好抽

champion冇追既必要
尤其是知道月尾出式神

留彈藥月尾？

7星8星各3就ok，唔洗抽6星
有剩石再去日版抽5次勇次郎

6抽0印 點解樓主要呃我

血量方向 黃龍刀 貓
加珠方向 豆武 炎柱武

點解要5隻

其實依家印花好似冇乜用
D勁果D全部唔俾換 刃牙彌豆果D

你中晒啲6星7星又唔中8星個陣咪有用

膽都係火印 豆
之後都係吉祥/火勇+ 現在神/香奈乎

火勇變完身3cd轉一次全版同加手指好用
吉祥拉L超高傷
現在神2cd有直心
香奈乎有威嚇可以多個保命同齊色

1000萬射擊隊

8pack都無火勇

一車車朱雀

10抽夏時

難打過裏修羅

係咁減攻 磨咗陣先過到

咁換炎柱 好無
仲有3隻豬頭

赫拉有武未？

今日派左61石

有1把

收返哂啦

All in champion 刃牙等緊你

All in左10石 得隻舊光魔

鬼滅差師傅使唔使再抽 呢啲有複數
豬頭：3
水柱：2
上三：2
善逸：2
香奈乎：3

過去神袋住先得唔得

冇8星？

中咗鏡魔女，依家呢隻入咗雪櫃，想要雲魔女多啲

八星七星齊左 冇講嗰啲都係得一隻

屌
日版果時30幾抽先中一隻水柱同上3,被迫用曬d大coin換炭仔
結果港版一開,10抽中左8隻7星,1隻無慘,得1抽中面具佬
依家有3隻胡蝶係度

試下無慘加蝴蝶純暗 可能幾爽

3劈無啊妹
仲追唔追好

你係刷首抽定點
理論上呀妹有2隻會比較好

依家差阿妹同炎柱未有
無阿妹炭仔好難玩

全部都有 試下吉祥+香 買完冇用過

8抽0印了

Loop蝴蝶個語音最爽

追啦屌 利申0 pack 3隻

早知前幾日一無慘四蝴蝶直接開局

你宜家刷成點

我回鍋玩家 不過我應該用唔着呀妹個武裝

追啦

要不是呀妹 炭仔死左啦

唔會用唔著
最需要2隻係妹

咁換

要現在神就係要佢轉心珠出黎
過去神點袋住先

睇嚟大家都抽唔到阿妹
利申主賬小號各自抽左200石都冇

依家爭一個位唔知用乜好

點解有人話送61石

點會用唔著
盾加全解裝

27+27+5 仲有3石係乜

新一week 20石
然後八婆第2彈關好似2x石
再加埋個垃圾故事關又有10幾石

冇刷 唔得閒住

得呢啲

香奈乎囉
轉去港版買

咁都送幾多石下 用四神打雙極又有5石

草薙京啦

防木條同魔血玉撞左

咁咪唔夠sb

唔一定落到魔血玉
而且裝既功能性上都唔同

冇6隻到時要射野等叫春

唔講都唔知,打埋去拎多抽先

都係咁我試吓追多隻

夏祭時女神係咪都係印花

一場裏修升咁多呢 我做乜仲咁傻閪用石開位

勁野黎 不過暫時冇咩隊啱用 留住先

都係既 但係你4sb得水著時女同鬼龍啱用

海魔女隊都用緊啦

唔該 頭先兩抽中終於歐番次

兩者有乜關係

Up緊乜

我仲諗係咪我記錯

真係傻閪

想要多隻都無 竟然當佢印花

幾時捨得改99體一關嘅戇尻設計

有價值打嘅關打一打要抖半日

想試一下隊死一死又半日

引你食石回體

佛心驚 唔想你太肝

D體任回嫁喎

試隊唔係有無限迴廊?

鬼滅pool嘅問題一律建議追

真 抽蛋遊戲 剛剛進左隻白虎又可以放番低部機

啱 最好整一關500體一場

無豬頭點算
無呀妹點算
無我妻點算
無義勇點算

追

冇靜兔典蒜

好 打一場就可以擺低唔駛煩

肝到不得了 rk唔夠高 打兩場裏魔門又升lv 無限體咁撚樣
點玩啊

一係追 一係重刷

冇火勇點算

棄game

J

白虎新究進唔識郁真係好可惜
想睇佢條又粗又長既尾巴瘋狂動L

蝴蝶要7COM有D難

冇錢點算

計計埋埋成130抽冇呀妹

想問下 No. 5963 知x大天使，係咪得佢個降臨先有，重有冇其他途徑拎到，見佢個降臨唔係成日有

今個月個上級第一個就係

冇呀妹的第21天 天陰

又多一個選擇了

唔識日文睇唔明劇情

廢劇情 唔睇都冇所謂

你對PAD冇愛

有課先有愛

光勇依加係咪好難用

巴哈果邊好似有人會譯返

新手想問下呢隻幾時會出搵極都搵唔到火之精靈王地下城

岩岩打完白虎story 好撚on9 同前果兩章有咩分別
0趣味性 0難度好心就玩下花臣搞d分支劇情 轉10c就入隱藏劇情 3rd打唔死隻怪就入其他線

好無聊嘅劇情

仲要咁少獎勵當初送100石，依家開放進化only

仲有6日你抽喎

山本：有時間r多啲合作吸金好過啦
仲同你搞咁多嘢

個隻唔係書記咩

搵到了 難唔難打？

呢個神up 唔抽就笨

用+C隊長 轉到18C以上 is ok

最難打嘅降臨

裏三針有 好似係

緊急降臨黎 每日都唔同
上戰友網睇
再唔係比3個虹幣換

又唔比出技，又冇天降

你合曬d幣先post上黎啦屌

孔雀王係咪當印花用

用咩隊會易打d,炎柱得唔得？

holdm隻等出武器

賣acc唔洗換啦

換左賣得好價啲

得六十甩石， 一大印零細印， 射射

轉個頭出式神 個個叫春

課到有 同 課到棄

一有石就抽神up

之前鬼滅換唔切件武裝
宜家轉左港版後夠5粒幣但係個item都係灰左 ，有冇人知點解

抽晒神up 堆印花會唔會好似鬼滅咁
成堆角色無得換局抽

係咪右上角旗仔on/off 鎖咗丫

圖?

你作弊過，唔可以轉移任何竉物，rip

勇者做唔做到印

新手回鍋想問呢關點打

唔好死

反正都會課 抽曬又如何

隻新三藏5龍殺係想點

即係相對我落隻貓頂都可以？我一直以為用上三係要佢體力殺

打盃寵啦，唔打盃可以換100mp

逼害楊貴妃

一抽god fes中妖精王

呢隻野連登仔冷待，建議抽返10隻8隻，必火

勁 但7x6

打修羅玩鳩自己

5600萬紀念送5600+?

God Fes 5抽0代幣，唔敢抽落去

追落去仲可能可以溝淡返, 唔追=total loss

遊戲魔女meta既野黎
仲差一年先追得上火隊

其實要洗返起7x6只要唔搞用7x6有副作用又即時彈起 又或者等佢出埋防天降暗潛覺成件事就完

勁唔過炭仔都係垃圾

7*6轉橫辛苦，隊員多數冇秒又要破根性，多數用色隊

我吹捧緊 放心

買股票咁溝貨

好難轉，而加又冇輔助個個

今次唔溝唔通等下次變返33%先溝咩

係
體力殺唔係必要
只係打孫權會好打d
你用吉祥繼蛇女武都一樣

7x6比狗玩

終於

鬼滅缺寵問題一律建議抽蛋

Agger

汪

人妖俾狗玩

我狗都冇得做

木隊真係有咁耐風流有咁耐折墮
之前仲木魔女7c meta 宜家收曬皮

我都冇
單邊隊長用隊友咪算

估唔到牙豬咁快有出頭天

出咩頭，玩一場影張相收返埋渣

白虎劇情 固定隊入面嗰隻係咪時空龜
老屎忽火埃隊

完全唔想打

等復刻算啦

我想影相都影唔到

唉你地都出印 真係好

2021年仲玩7*6
傻鳩都知5*6加com仲撚勁

你唔係唔出啊

冇抽點出

今日送咁撚多石都唔抽

想出就出到咩

發覺組炭打魔廊冇狐狸個防綁同加血都幾卡

想出係出到

駁唔到

個四神challenge係咪用1隻過曬就ok
定係要5隻過5次

點解用唔到肥絲icon?

一隻過

得三隻師兄有咩代用

缺鬼滅寵問題,一律建議抽蛋

轉唔到港台版

點解

冇手機

模擬器囉
一機2個apps唔係都得咩btw

我抽晒sgf了

$$$

冇$$

轉過去 免費抽就會中

抽左了

義勇system 打 裏三針
打得入七星龍咩？

樓上有片跟 你自己諗

港台鬼滅完就到日版復刻架啦 炭仔再上修

劇場版收完就出第二季 復刻就嚟

個event概率up
係up 1次
定係入12隻可以up12次

義勇洗唔洗再食龍kill

唔該曬 終於有教學點用

依家交換所有無可以入到手嘅防雲防膠紙武裝？

想問下有時係咪星期六日會有得買？

未打粒幣既話可以換黃龍既

一定係12次

幣係虹幣鬼滅？

應該有個咩4選1

打阿基里斯盾有膠紙

好似咁都ok

見到有懶人隊
有返哂刷既動力

係邊入4選1

一場就遇到

其實sns + google綁定咁樣日ac跳去港ac會唔會比人ban?

異色盾耳環幾時實裝

進唔到隻舊火天

ban咪棄驚怕什麼

打唔嬴 11月 上級最後個關,轉唔到18COMBO

眼殘，幫手睇睇呢隊邊度有100%防毒
同埋冇mh光武有咩可以化

儲支豆珠一邊 應該過到 隊長用情人節彩龍應該唔難 youtube有教學

岩岩先番黎玩冇耐, 冇呢隻

放咗好多心血同時間喎

你會慳返更多心血同時間

無慘神kill隊

無慘隊友要落d咩，定齊5色就等

我用炎柱 打極都係輸

齊五色
落一兩隻神kill打手

推

手殘黨好難轉，有冇模擬轉珠

Ching ho ball

dl pad helper

係咪自己轉到滿意先入番場轉？

等大家抽齊就出

得呢隊

當今最on9降臨：大天使>捕棘龍

終於撞到亂入

好撚正

係咪唔駛抗性都打到?
淨係要解覺同貫通

我呢隊抗性全滿

0.2mb update?

借問聲裏修尾王木屬個隻
用35+20重力可唔可以打走尾王個50%根性？
上網啲攻略片好似唔見有木屬尾王？

p可

有無ching有留多幾隻呢隻可以同我換 想進隻女神

唔該

計埋今次港版合作 overall抽左70幾抽先中到4隻兔

原來上面有巴打問過 sor
用返義勇水魔女算

幫你推到有人幫你換

我有巨量 50hkd 1隻要就留tg

鬼滅要抽咩？ 一樣啱啱回鍋， 搵番個帳機會應該唔大

各兩隻

抽齊一套隻隻都有用 開新account送200幾石夠刷首抽齊一套

即係新手送果270石唔抽god fes, all in鬼滅直到全部有兩隻？（有咩用）

ok

隻隻都有用

可唔可以懶人包下 有冇近期既評分網， 佢新手送廿隻+297

我仲抽左隻抽蛋龍出黎 幾得意但唔知有冇用

你呢隊嘅武裝我一件都無

佢俾人開死星個時都防唔到啦

又周到你恰新手

有冇隊型跟

首要係刷到鬼滅7/8星齊 複數更佳
如果刷到唔錯差少少
可以打埋火龍女故事有100石

留id

想知道日服買左8星包抽完轉去港服再買8星包會唔會比人封

熄好晒日版先好開港版

我del左日版 等夠30日先down返轉返過去

thx ching 原來我個fd有 佢啱啱先見到我問 換到了

你會miss好多野

其實可以買?

其實唔難 白虎唔記得繼防膠紙
簡直係為呢關而設嘅隊長技

其實稻姬個隊長技搞到最少消四粒係做乜鳩？

山本: 吹咩

終於追番隻雷神番黎
年少無知換走左就dup春

可以打盃

之前賣撚晒啲靖兔，家下要單吊抽2隻返嚟

我都追番隻，但啲frd得返一兩個掛雲魔

隨時中幾隻7星

上星期港版再開個陣抽左pack，中多3隻無參，1隻豬同炎柱，但無靖兔

上次追咗pack 中8隻7星 0兔

有讀心系統 睇住你個box出

好想要多隻

山本啲IT9真係幾勁

懷疑我部機冇善逸 7pack 0隻

智龍迷城 國服區咩嚟

轉港台再戰

炎柱入炭隊既話
潛覺應該用咩？

試下錆兔隊長
攻擊殺 龍殺 心直

俾啲傻西玩嘅服

3機殺

OK Thanks

用炭炭隊打裏修羅真係好穩
只要過咗路西法就冇難度

黃龍點換？

現在神可以代用，可以唔洗追了，不過封咗覺會有啲驚

入四神打撞七星龍個機率係咪高好多？

搵緊用咩隊刷...大家有無推介

刷哂champion 就準備轉

有冇人知呢隊點打？

又幾爽全部無食潛覺，有防坐會爽好多

選擇困難症諗緊點換 抽左咁多未中過無慘 炎柱倉有一隻
咁我換無慘自用定多隻炎柱變武裝

奇怪跟上面條片遇風魔封左隊長點算？
我用橫心解左先
都好快

冇既梗係換一隻先啦

觀賞性質

感動孝天 今次真係重課

又話多印
係咁中超轉生垃圾

想追多隻妹但10石機果邊又好撚吸引

我就係遇風魔死左

非洲人

妹過左就冇 神up隔一排又有

你咪有葉王之術

冇繼佢 繼左春麗武

有冇巴打加好友
想借現在神 其他都無任歡迎

快 但係唔亂入

傻鳩

可摸以加好友 成個 fd list 冇現在神

169704554暫時掛到活動完

加左

第一隻錆兔果把武咪解覺-.-

我果隊係咁

sx多左一個

單吊抽到好累

想問係咪 用白虎 打極1 係咪有5石？洗唔洗雙隊長都係白虎？

想追多隻義勇自己用自己添

突然發現自己已經唔識打裏異形

頭先唔小心全版黑再俾人放炸彈扣秒戇鳩鳩死咗

總會死喺D奇怪嘅地方

過左

D兔食防坐會舒服d

其實咁樣打裏異形得唔得

因為上次開裏異形亂入嗰陣用月讀海魔好易死所以想玩其他隊

屌記錯左 上次嗰個係三針嚟

不過都係打1001龍所以都係唔想用月讀

宜家仲有咩協力網好用

睡魔女穩龍裝
咁樣刷裏三應該ok
有義勇system 但係唔想食咁多防坐

義勇system唔洗用腦

根本兩回事

天殘地缺隊，38分
幾時復刻銀魂等小號追返茂茂

諗緊啲裝點繼

義勇syatem點放四神入去
求教學

放左四神就冇system架啦

用返7*6

咁得唔得

打七星龍掂唔掂嫁

齊抗性有破吸應該夠

漏左兩粒盲
我搞搞佢先

唔得 而且道中轉到隻狗咁

咁究竟值唔值得放四神入去

唔值 打多一場仲快

你唔用system 咪值

比你遇到都打唔贏 又冇攻龍kill

現在神啦

不求人

現在神好好用後悔賣咗隻2號

點解要賣，好缺mp咩？

手殘賣錯

lihkg

發覺炭隊q版水時火時可以一齊入

1turn固定7粒火

打撚死人咩

一陣去撚下魔廊先

你講水時火時我以為你講時女神

同名

講未來神 現在神 過去神我先分到到底講緊邊款

講Q版9ho就會知

冇人玩pad
pad係比狗玩

K巴

有無人同我爭1001？

1